# Exercicios Node.js e coisas em JavaScript

Coisas que venho estudando em node, exercícios práticos e coisas que quero testar.

## Learnyounode
São respostas pros excercicios do site: [NodeSchool](http://nodeschool.io/)

## Learnyounode 
Excercícios de Node

## Tower of Babel
As novidades do ES6

## WebSchool.io
É um curos totalmente online para aprender MEAN, é gratuito e disponibilizado no youtube: [WebSchool.io](https://www.youtube.com/channel/UCKdo1RaF8gzfhvkOdZv_ojg)

## Angular
Coisas que acho e vou fazendo pelo YouTube, ou sites com tutoriais
[O Básico de Angular](https://www.youtube.com/watch?v=ejBkOjEG6F0)
[Angular 1.2](https://www.youtube.com/watch?v=TRrL5j3MIvo)

## Livro de Node com Backbon e mongo
Baixei o livro faz tempo e comecei a fazer uma rede social com ele, vou colocando por capitulo os exercicios
já vi que tem bastante coisa desatualizada, então vou corrigindo o que consigo e colocando numa versão que funcione


## 
Acesse meu site, algumas coisas que eu achar interessante falar sobre estarão lá: [Douglas Caina](http://www.douglascaina.com.br)